# Веб-приложение для проверки кодов на антиплагиат

Целью курсовой работы является разработка веб-приложения проверки кодов на антиплагиат.

# Настройка разработанного веб-приложения

Для начала работы с разработанным веб-приложением необходимо установить локальный сервер Denwer. После чего Denwer запускается и в PhpMyAdmin создается база данных, куда импортируется база данных (рисунок 1). Для того чтобы открыть PhpMyAdmin в строку URL нужно ввести http://localhost/Tools/phpmyadmin/index.php.

![01](Курсовая/image/01.png "")

Рисунок 1 - Импортированная база данных

После чего надо перенести файлы веб-приложения по пути D:\home\test1.ru\subdomain, где D – виртуальный диск, созданный при установке Denwer. Также нужно удалить файл index.html из папки subdomain (рисунок 2).

![011](Курсовая/image/011.png "")

Рисунок 2 - Файлы веб-приложения в папке subdomain

Также надо поменять кодировку Denwer на utf-8 в файле httpd.conf, который находится по пути D:\usr\local\apache\conf\ (рисунок 3).

![012](Курсовая/image/012.png "")

Рисунок 3 - Смена кодировки Denwer

Далее чтобы запустить веб-приложение в строку URL нужно ввести http://localhost/denwer/Tools/sitelist/index.php где нужно выбрать subdomain.test1.ru(рисунки 4 – 5).

![013](Курсовая/image/013.png "")

Рисунок 4 - Страница запуска веб-приложения

![014](Курсовая/image/014.png "")

Рисунок 5 - Запущенное веб-приложение

# Обзор веб-приложения

При запуске веб-приложения открывается веб-страница регистрации и авторизации пользователя (рисунок 6).

![014](Курсовая/image/014.png "")

Рисунок 6 - Веб-страница регистрации и авторизации пользователя

После авторизации откроется веб-страница проверки кодов студента на плагиат (рисунок 7).

![015](Курсовая/image/015.png "")

Рисунок 7 – Веб-страница проверки кодов студента на плагиат

После проверки откроется веб-страница с результатом проверки (рисунок 8).

![016](Курсовая/image/016.png "")

Рисунок 8 - Веб-страница с результатом проверки

Также в веб-приложении можно открыть веб-страницу со списком студентов и веб-страницу с кодами студента (рисунки 9 – 10).

![017](Курсовая/image/017.png "")

Рисунок 9 - Веб-страница со списком студентов

![018](Курсовая/image/018.png "")

Рисунок 10 - Веб-страница с кодами студента
